最sad既事係你知道你呢一刻應該sad 但你內心已經唔識sad了

有無人明白呢種感受
就好似以前我會留戀中學個陣人同事 離開中學之後個一兩年一諗起就會好唔開心
到而家再諗番起 係知道應該要唔開心 因為之後發生咗好多野 好多遺憾
但呢一刻 我好似無哂感覺 個人好似唔再咁感性
唔知好事定壞事 但突然覺得自己已經唔再係自己 好似無咗個靈魂咁

之前試過一排係咁
個人會好奇怪

唔需要擔心 反正唔會悲傷
慢慢遇到唔同嘅人，唔同嘅諗法就可以變返人

要記住你始終係人，別把自己看到不是人